dgx團隊請入黎

我覺得可以將願榮光可以放入Spotify，如果你見到呢嗰Po可唔可以PM我，因為想你畀板權我，我就將呢首歌放上去，我嘅e mail 係chikiuc@yahoo.com.hk。
PS 我並不是發國難財，如果我有任可呢首歌帶黎咩收入，我會全數捐畀星火同盟，我只係想畀多個渠道畀香港人聽

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可